[{"QuestionText":"Co robimy w ogrodzie?","Answers":[{"AnswerText":"Podlewamy","Points":24},{"AnswerText":"Sadzimy","Points":22},{"AnswerText":"Zbieramy","Points":20},{"AnswerText":"Grabimy","Points":12},{"AnswerText":"Pielimy","Points":9},{"AnswerText":"Odpoczywamy","Points":7}]},{"QuestionText":"Zwierze z rodziny psowatych?","Answers":[{"AnswerText":"Pies","Points":34},{"AnswerText":"Wilk","Points":21},{"AnswerText":"Kojot","Points":13},{"AnswerText":"Szakal","Points":12},{"AnswerText":"Lis","Points":8},{"AnswerText":"Dingo","Points":7}]},{"QuestionText":"Komu lub czemu nadajemy imię?","Answers":[{"AnswerText":"dziecku","Points":35},{"AnswerText":"psu","Points":22},{"AnswerText":"kotu","Points":13},{"AnswerText":"szkole","Points":10},{"AnswerText":"ulicy","Points":6},{"AnswerText":"statkom","Points":5}]},{"QuestionText":"Wymień znak interpunkcyjny","Answers":[{"AnswerText":"kropka","Points":25},{"AnswerText":"przecinek","Points":23},{"AnswerText":"znak zapytania","Points":16},{"AnswerText":"wyjrzyknik","Points":14},{"AnswerText":"dwukropek","Points":10},{"AnswerText":"wielokropek","Points":6}]},{"QuestionText":"W jakim sporcie używamy słowa aut?","Answers":[{"AnswerText":"piłka nożna","Points":48},{"AnswerText":"tenis","Points":23},{"AnswerText":"siatkówka","Points":11},{"AnswerText":"koszykówka","Points":8},{"AnswerText":"piłka ręczna","Points":5}]},{"QuestionText":"Podaj znany utwór/melodią którą nucimy?","Answers":[{"AnswerText":"Hymn polski","Points":26},{"AnswerText":"Hej sokoły","Points":23},{"AnswerText":"Sto lat","Points":18},{"AnswerText":"Wlazł kotek","Points":12},{"AnswerText":"Szła dzieweczka","Points":8},{"AnswerText":"Zasiali górale","Points":7}]},{"QuestionText":"Podaj przykład sali","Answers":[{"AnswerText":"Balowa","Points":27},{"AnswerText":"Kinowa","Points":24},{"AnswerText":"Sejmowa","Points":15},{"AnswerText":"Konferencyjna","Points":12},{"AnswerText":"Sądowa","Points":9},{"AnswerText":"Szpitalna","Points":7}]},{"QuestionText":"Na czym możemy malować?","Answers":[{"AnswerText":"Na płótnie","Points":33},{"AnswerText":"Na ścianie","Points":28},{"AnswerText":"Na papierze","Points":17},{"AnswerText":"Na szkle","Points":11},{"AnswerText":"Na ciele","Points":6}]},{"QuestionText":"Czego możemy dowiedzieć się z napisów poczatkowych i końcowych filmu?","Answers":[{"AnswerText":"Tytuł","Points":31},{"AnswerText":"Obsada","Points":29},{"AnswerText":"Reżyser","Points":14},{"AnswerText":"Kompozytor","Points":9},{"AnswerText":"Scenarzysta","Points":7},{"AnswerText":"Producent","Points":6}]},{"QuestionText":"Co kupujemy na długie lata?","Answers":[{"AnswerText":"Mieszkanie","Points":25},{"AnswerText":"Samochód","Points":22},{"AnswerText":"Telewizor","Points":20},{"AnswerText":"Pralkę","Points":12},{"AnswerText":"Lodówkę","Points":9},{"AnswerText":"Meble","Points":7}]},{"QuestionText":"Czego można mieć poczucie?","Answers":[{"AnswerText":"Humoru","Points":26},{"AnswerText":"Winy","Points":23},{"AnswerText":"Obowiązku","Points":17},{"AnswerText":"Czasu","Points":11},{"AnswerText":"Wartości","Points":9},{"AnswerText":"Bezpieczeństa","Points":6}]},{"QuestionText":"Co trzeba mieć żeby pobrać pieniądze z banku?","Answers":[{"AnswerText":"Pieniądze","Points":30},{"AnswerText":"Konto","Points":28},{"AnswerText":"Dok. tożsamości","Points":25},{"AnswerText":"Czek","Points":10}]},{"QuestionText":"Co robimy na siedząco?","Answers":[{"AnswerText":"Jemy","Points":30},{"AnswerText":"Oglądamy tv.","Points":25},{"AnswerText":"Czytamy","Points":18},{"AnswerText":"Jeździmy samochodem","Points":10},{"AnswerText":"Piszemy","Points":8},{"AnswerText":"Moczymy nogi","Points":7}]},{"QuestionText":"Wymień ważne papiery, które trzymamy w schowku","Answers":[{"AnswerText":"Akta","Points":29},{"AnswerText":"Akcje","Points":24},{"AnswerText":"Obligacje","Points":20},{"AnswerText":"Weksel","Points":11},{"AnswerText":"Świad. udziałowe","Points":7},{"AnswerText":"Testament","Points":6}]},{"QuestionText":"Wymień owoc, który nie rośnie na drzewie","Answers":[{"AnswerText":"Truskawka","Points":27},{"AnswerText":"Malina","Points":25},{"AnswerText":"Jagoda","Points":14},{"AnswerText":"Arbuz","Points":9},{"AnswerText":"Poziomka","Points":7},{"AnswerText":"Porzeczka","Points":6},{"AnswerText":"Agrest","Points":5}]},{"QuestionText":"Przedmiot szkolny, który najmniej przydaje się w życiu","Answers":[{"AnswerText":"Kanapka","Points":35},{"AnswerText":"WF","Points":18},{"AnswerText":"Muzyka","Points":13},{"AnswerText":"Plastyka","Points":12},{"AnswerText":"Zaj. techniczne","Points":9},{"AnswerText":"Chemia","Points":7}]},{"QuestionText":"Po czym poznasz świętego mikołaja?","Answers":[{"AnswerText":"Białej brodzie","Points":44},{"AnswerText":"Czerwonym ubraniu","Points":28},{"AnswerText":"Worku z prezentami","Points":24}]},{"QuestionText":"Co zwykle zobaczysz na stoliku nocnym?","Answers":[{"AnswerText":"Lampkę","Points":31},{"AnswerText":"Książkę","Points":20},{"AnswerText":"Telefon","Points":18},{"AnswerText":"Budzik","Points":12},{"AnswerText":"Szklankę/kubek","Points":7},{"AnswerText":"Okulary","Points":6}]},{"QuestionText":"Kto potrzebuje w pracy osłonę na twarz?","Answers":[{"AnswerText":"Spawacz","Points":25},{"AnswerText":"Pszczelarz","Points":22},{"AnswerText":"Hutnik","Points":17},{"AnswerText":"Chirurg","Points":13},{"AnswerText":"Chemik","Points":10},{"AnswerText":"Antyterrorysta","Points":8}]},{"QuestionText":"Fragment to inaczej?","Answers":[{"AnswerText":"Część","Points":31},{"AnswerText":"Element","Points":23},{"AnswerText":"Kawałek","Points":14},{"AnswerText":"Urywek","Points":12},{"AnswerText":"Wycinek","Points":9},{"AnswerText":"Wyimek","Points":6}]},{"QuestionText":"Co potrafią robić mechaniczne lalki dla dzieci?","Answers":[{"AnswerText":"Chodzić","Points":32},{"AnswerText":"Mówić","Points":23},{"AnswerText":"Płakać","Points":18},{"AnswerText":"Pić","Points":13},{"AnswerText":"Siusiać","Points":9}]},{"QuestionText":"Wymień cukierek o nazwie zwierzęcia","Answers":[{"AnswerText":"Krówka","Points":49},{"AnswerText":"Kukułka","Points":26},{"AnswerText":"Raczek","Points":19}]},{"QuestionText":"Wymień sport uprawiany na trawie","Answers":[{"AnswerText":"Piłka nożna","Points":39},{"AnswerText":"Golf","Points":17},{"AnswerText":"Polo","Points":13},{"AnswerText":"Hokej na trawie","Points":11},{"AnswerText":"Krykiet","Points":8},{"AnswerText":"Jeździectwo","Points":7}]},{"QuestionText":"Po czym można poznać, że w domu jest mysz?","Answers":[{"AnswerText":"Odgłosach","Points":27},{"AnswerText":"Zapachu","Points":19},{"AnswerText":"Dziurach","Points":16},{"AnswerText":"Zachowaniu kota","Points":13},{"AnswerText":"Śladach zębów","Points":11},{"AnswerText":"Klatce","Points":7}]},{"QuestionText":"Co trzymamy w skrzynce?","Answers":[{"AnswerText":"Wiadomości","Points":44},{"AnswerText":"Kwiaty","Points":15},{"AnswerText":"Owoce","Points":11},{"AnswerText":"Ulotki","Points":9},{"AnswerText":"Reklamy","Points":8},{"AnswerText":"Narzędzia","Points":6}]},{"QuestionText":"Jak mówimy na osobę, która dużo mówi?","Answers":[{"AnswerText":"Gaduła","Points":31},{"AnswerText":"Papla","Points":26},{"AnswerText":"Pleciuga","Points":17},{"AnswerText":"Gawędziarz","Points":11},{"AnswerText":"Trajkotka","Points":9}]},{"QuestionText":"Co bywa panieńskie?","Answers":[{"AnswerText":"Nazwisko","Points":42},{"AnswerText":"Wieczór","Points":29},{"AnswerText":"Śluby","Points":23}]},{"QuestionText":"Czego nie reklamuje się w radiu i telewizji?","Answers":[{"AnswerText":"Chleba","Points":28},{"AnswerText":"Papierosów","Points":17},{"AnswerText":"Cukru","Points":16},{"AnswerText":"Mąki","Points":12},{"AnswerText":"Warzyw","Points":9},{"AnswerText":"Alkoholu","Points":8}]},{"QuestionText":"Czego lub kogo bywa profil?","Answers":[{"AnswerText":"Twarzy","Points":31},{"AnswerText":"Szkoły","Points":20},{"AnswerText":"Klasy","Points":15},{"AnswerText":"Użytkownika","Points":13},{"AnswerText":"Zabójcy","Points":9},{"AnswerText":"Kandydata","Points":6}]},{"QuestionText":"Fermy jakich egzotycznych zwierząt można spotkać w polsce?","Answers":[{"AnswerText":"Lam","Points":33},{"AnswerText":"Strusi","Points":27},{"AnswerText":"Wielbłądów","Points":17},{"AnswerText":"Osłów","Points":12},{"AnswerText":"Alpak","Points":6}]},{"QuestionText":"Jaki zawód by nie istniał, gdyby ludzie nie musieli jeść?","Answers":[{"AnswerText":"Piekarz","Points":30},{"AnswerText":"Kucharz","Points":26},{"AnswerText":"Rolnik","Points":18},{"AnswerText":"Kelner","Points":13},{"AnswerText":"Rzeźnik","Points":8}]},{"QuestionText":"Co bywa ciężkie chociaż się tego nie waży?","Answers":[{"AnswerText":"Praca","Points":31},{"AnswerText":"Życie","Points":24},{"AnswerText":"Czasy","Points":16},{"AnswerText":"Los","Points":12},{"AnswerText":"Dzień","Points":9}]},{"QuestionText":"Co może ale nie musi być na kółkach?","Answers":[{"AnswerText":"Krzesło/fotel","Points":46},{"AnswerText":"Walizka","Points":25},{"AnswerText":"Stolik","Points":13},{"AnswerText":"Torba","Points":11}]},{"QuestionText":"Z czym najczęściej przyrządza się naleśniki?","Answers":[{"AnswerText":"Z serem","Points":31},{"AnswerText":"Z dżemem","Points":21},{"AnswerText":"Z mięsem","Points":17},{"AnswerText":"Ze szpinakiem","Points":11},{"AnswerText":"Z owocami","Points":8},{"AnswerText":"Z pieczarkami","Points":6}]},{"QuestionText":"Co wchodzi w skład wyprawki pierwszoklasisty?","Answers":[{"AnswerText":"Podręczniki","Points":26},{"AnswerText":"Plecak/Tornister","Points":25},{"AnswerText":"Zeszyty","Points":23},{"AnswerText":"Piórnik","Points":12},{"AnswerText":"Długopis","Points":6},{"AnswerText":"Kapcie","Points":5}]},{"QuestionText":"Podaj przykład czegoś angielskiego?","Answers":[{"AnswerText":"Język","Points":31},{"AnswerText":"Ziele","Points":20},{"AnswerText":"Walc","Points":17},{"AnswerText":"Humor","Points":12},{"AnswerText":"Śniadanie","Points":7},{"AnswerText":"Ogród","Points":6}]},{"QuestionText":"Inaczej słowo uciec?","Answers":[{"AnswerText":"Zwiać","Points":34},{"AnswerText":"Czmychnąć","Points":22},{"AnswerText":"Umknąć","Points":18},{"AnswerText":"Wziąć nogi za pas","Points":13},{"AnswerText":"Zbiec","Points":8}]},{"QuestionText":"Słynny polski Adam?","Answers":[{"AnswerText":"Małysz","Points":35},{"AnswerText":"Mickiewicz","Points":30},{"AnswerText":"Nawałka","Points":25}]}]